到底男人係鍾意自己女朋友有肉地定排骨？

肉地即是有波但大髀會有啲肉，有少少肚腩仔個種
排骨係四肢幼到好似就斷，但無乜波嘅

好想知到底男朋友點諗 成日問佢覺唔覺我肥佢都話唔覺
但驚佢係怕我唔開心先咁講

同埋如果巴打們覺得女朋友肥會點同佢講呢 直接叫佢減肥？

有肉

口講有肉地

但條條女都係排骨

屌 梗係有肉啦

我女朋友有肚腩仔，大髀都有肉
但對波應該得B

去骨

梗係有肉啦
果種有聲嘅感覺真係

有肉地但唔係肥婆

香港女仔嘅身形真係好極端
一係肥婆 一係瘦到厭食咁

咁嘅身形你滿唔滿意？
因為我都咁上下 不過差唔多C

男朋友都話推車個陣聽到撞屎忽啲聲好正

有肉地
女朋友有d肚腩仔 但有c

肉地

你要明白 男人同女人既有肉地係兩件事
男人有肉 係講瘦底大波
女人有肉 係真係全身有肉

應該幾正

有幾多真係瘦底但大波

有肉地

個個講到幾咁鍾意有肉地
行出街個個拖住個瘦既

唔好太瘦
但係如果好似deer/kaching咁靚就無所謂

冇圖點表達？

梗係肉

呢個真 所以男人都係得個UP

你問我 女友都係瘦底 但唔知點解 大脾粗
加上佢細粒 睇落會更加明顯 同埋最大問題 係唔firm 平時叫佢食完飯行兩步都唔肯

一句講晒 瘦底大波

瘦底大波 >> 小肥大波 > 小肥無波 >= 瘦底無波 >> 大肥大波 >> 大肥無波

瘦底大波 >> 小肥大波 > 瘦底無波 > 小肥無波 >> 大肥大波 >> 大肥無波

排骨
美極

瘦底無波成個男人咁
小肥無波最少有個屎忽比你推下車

瘦底大波 >> 小肥大波 > 瘦底無波 > 小肥無波

其實 女人話自己微胖 男人睇就多數肥閪
之後 女人又聽到男人鐘意微胖 再望一望微胖女神范冰冰 覺得自己唔係肥佢好多 咪比個理由自己唔減
咁肥閪同排骨 男人梗係要排骨 你要佢有肉咪努力培肉 你要女人減 咪即係聽日嘅事 絲打們唔好嬲 唔講邊有得笑

肉地只限胸部

你估個個有肉地都好似苟姑娘咁咩

要晒支美極,不了

小肥大波>大肥大波>>>>>>>>>其他

女仔話自己微胖全部都係排骨

小肥都要落美極
ching食得都幾有要求

佢有無波先 ？

明白哂

咁我好肯定我一定唔係唔係肥閪

識食一定係有肉地

有肉地 = 胸同屁股有肉,其他地方排骨

B 以佢體重算係咁

係香港黎講有B算唔錯 好過平胸啦

對波大返一兩個cup就好滿意

其實好睇整體 高同矮既視覺可以差好遠

係 自己唔係高富帥 無資格要求咁多

不過想佢做多少少運動 firm 少少

有肉先正

呢個真 高嘅話就算有啲肉都可以拉勻返個比例 會好睇好多

隆左先會瘦底大波

肉地啦

我女友只粗係大脾位 佢話天生
如果我識幫佢推d脂肪上個胸度

試下叫佢一齊去跑下步打下羽毛球
又健康又溫馨

想firm好似要深蹲 唔太識
我同佢住得遠 唔係實日日捉佢散步同跑

叫佢上網睇下教學 不過佢可能會以為你嫌佢肥

我都想推自己個肚腰仔上個胸到

gay

gay你個頭 我絲黎

係肉地呀哈利

我鍾意人哋開po有圖

我女友152 53

152應該要排骨先好睇
去到160左右先要少少肉地

佢姓格係咁 淨係呻 其實有時男仔係睇佢付唔付出 佢試左減唔到都無咩野 好過佢又要呻 又唔試

男人梗係鍾意有肉地㗎 問嚟都多餘

接受唔到排骨

明白嘅 同佢傾下囉
女仔都會想keep住好身材留住男朋友嘅

傾過啦 算啦 操fit自己算

講咁多鬼知咩，有圖其實最好

話你知 冰冰其實得b 但樣贏哂

個個男都係拖件排骨
我會以均勻黎形容自己既肥
利申e cup絲

排骨先正

冰冰夠高拉長左個人會覺得冇咁肥
不過我同意肥西將自己定義做微胖真係好可恥

肉地 正d

運動型
最正

口講排骨

但條條女都係肉肉地

有冇肉都一樣咁屌
利申腳交 有靚腳就得

肥就肥啦
女友瘦底e cup

有肉先屈

女朋友有肉冇波

樣 >All
不服來辯

留名睇絲打曲線話自己微胖好搶手

有d肉地

梗係有肉地啦
老婆拍拖嗰時好廋, 不過一路變肥, 生完兩件之後全職媽媽有時間keep fit 個body 真係諗起都正 一家出街睇見啲麻甩佬昅我老婆再望下我, 我就知道, 我冇揀錯老婆

你班仆街咪做爛市 陣間班美極衝出黎話自己有肉地

男人所講既天生瘦底大波肯定唔係排骨果種瘦
肯定本身係有啲肉地果啲
真正既排骨係見肋骨形 手指又爆青筋 頸仲粗過大脾果種

點解上面啲人冇圖都可以討論落去

老婆34D
手腳瘦長又有腰
但仲成日話自己著衫肥似大肚婆

負皮

所以其實都係樣行先